英國會議員施志安：我與60位議員要求外相和外交部將拯救12港人列為「外交優先事項」

推推

除非出SAS 否則都冇行

去retweet

Push

無以為報